聽日開花

今日開左個令頭
聽日繼續

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

和理非聽日出動前可唔可以
去警總關心下銀髮族？帶啲食物丶水（寶礦力）同退熱貼之類去？

到底1 點定2 點 ？

推

最一開始係兩點